中大學生報做緊LIVE 問緊大埔被捕人士去左邊度

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

被捕人最細14歲咋。被扑爆頭個男仔得17歲

個區議員廢撚到

個區議員靠老豆咋嘛

乜水

羅舜泉
個仔羅曉楓

唔識

我都唔識
岩岩睇WIKI佢老豆欺詐50萬元區議會津貼而被控4項欺詐罪，3月31日被裁定全部罪名成立。4月14日被判處即時監禁5個月

都係仆街黎

Ok

經民聯嫁條撚樣

仆街黎
消失三年
近月先出番黎
一票不投

比人stop左
LIVE停左

選舉時報稱獨立

成家都係仆街黎，正一冚家剷